Luke de Pulford: 冇BNO都可以有居英權

"HKers remember that the UK’s legal obligations under the Joint Declaration are to the people of Hong Kong, not solely to BN(O)s. @DominicRaab knows this, and I’m confident the scheme will reflect that fact.
4/4"

同埋建制班人冇份

"2. Yes, we don’t want pro-establishment stooges benefiting from this scheme either. We will be campaigning for the bespoke HK immigration system to weed out those who have ruined #HongKong or pose security risks - parliamentarians have already committed to work towards this.
2/4"

即係97後有望

RULE BRITANNIA

我係英國人呀hi

最緊要藍絲冇得去中國香港咁好生生世世留係度啦

All hail Britannia!

最緊要班仆街藍屍同警狗冇得走

God save the Queen

23年來130萬中國新移民同雙非都有望

97前已經有新移民quota btw 一定有vetting

呢班人都可以有份抗爭，甚至付出比啲土生土長嘅人大好多。bno咪一樣大把愛國廢老

正路一定會做政治審查

最好好似以前美國咁，喺個島仔入面做一番盤問宣誓之後，先至可以攞英國國籍

All hail Lelouch

最緊要賤藍絲冇份
我已經有幾個賤藍呢排申請左bno嘅名
有冇邊度可以舉報

其中有件仲要係警司級popo老婆

其實出世紙有寫established 算唔算係強力證據。係大英帝國土地下出世

一係唔日出，一出就直上到頂

佢係講緊97前係香港出生，但無申請過bno個的

直接send email to mi6

篤灰制度呀

希望到時查家底唔好放錯人

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO準備開通
永久離港 和你提清MPF

97前出世有道義既, 但97後都唔覺得太樂觀

所以最緊要係vetting，咩背景嘅手足都應該要齊上齊落

挪亞方舟！

我記得以前小學手冊國藉係寫英藉

有冇人會問下CUKC點？

要你住五年做五年，又要放棄中國同香港戶籍，又要效忠英國美國日本台灣
呢班人係唔會走

唔好話 好多雙非仔女係到抗爭

呢位手足真係撐港撐得好前

子女通常係指18歲以下
咁而家18-22歲嘅係咪即係冇機了

如果冇政治審查 藍絲黑警都可以去咁我情願冇平權
一齊做大灣區人

佢真係好靚仔...

最緊要果班人冇

尊重啦我條仔來

應該係CUKC平權

*重點係CUKC可以傳比下一代, 即係好多97後可以申請, 只要佢地老豆老母係1983年以前係香港出世/歸化咗嘅人.

咪傻啦
藍絲啲principle flexible 到癲
有着數你叫佢做非洲人都制

唔走個D係因為自己堅廢
去到搵唔到食

HKers remember that the UK’s legal obligations under the Joint Declaration are to the people of Hong Kong, not solely to BN(O)s.

係全部香港人

最好比藍絲過去英國
我好想比佢地知道 我地做返英國藍絲時
佢地班仆街係唔係咁撚串

Truth and hope in our Fatherland!
And death to every foe!
Our soldiers shall not pause to rest
We vow our loyalty

Old traditions they will abide
Arise young heroes!
Our past inspires noble deeds
All Hail Britannia!

Immortal beacon shows the way
Step forth, seek glory!
Hoist your swords high into the clouds
Hail Britannia!

Our Emperor stands astride this world
He'll vanquish every foe!
His truth and justice shine so bright
All hail his brilliant light!

Never will he be overthrown
Like mountains and sea
His bloodline immortal and pure
All Hail Britannia!

So let his wisdom guide our way
Go forth and seek glory
Hoist your swords high into the clouds
Hail Britannia!

全部香港人就唔會得300萬

source可唔可信??

英國議員有腰骨

硬起來

屌..篤9的藍絲灰了

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼作為懲罰先係最大懲罰。

相比藍絲，反而大家更應該想辦法推動取消侵犯人權者如689、777、鳩融居英權，因為他們可以憑BC一直不居英，不受英國審判，而定居歐洲。

另外是黑警，酷刑罪在英國是具有域外法權的可公訴刑事罪行。所以請蒐集黑警干犯酷刑罪的證據向英國警方舉報，佢地嚮英國定必得到公平審判

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

咁即係會篩走班藍屍同free rider?

老豆係香港人，但97前唔係係香港出世，唔知得唔得呢?
佢之前無轉bno,希望可以放寬埋啦

強烈要求係香港整個審查team

黑警同家屬去唔去得?

你有冇睇清楚
300萬係BNO, 其他個啲係研究緊
當然唔一定會有，但至少有個希望

劃條線, 40歲樓下先準去英國
唔可以俾班藍絲去破壞我地嘅祖國

手足condom 論嗰啲
出來未？

其實如果想幫香港應該係鼓勵警犬辭職，例如一個月內再唔辭職先會喪失移民資格

ON9 40歲以上全部藍絲咩

真，佢地咁愛支可以留低等死

最緊要係俾返機會班愛國愛港人仕留守效忠

嘩

雙非真係唔覺有
抗爭個d 多數單非新移民

祖國我來了

收成期係依種人
但都有廢老愛支病嗰班窮人

40歲以上嘅要搵黃絲後生仔擔保

有相記得放埋上網 講埋原因
特別係隻水炮車同狗嘅合照

其實係，不過有幾多，唔會多得過愛支病

Thank You so much.

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

最緊要應該留響大灣區嘅就留番響度

其實我唔明哩度d人點解不斷強調香港出世。
當然理論上哩度出世，會係citizen,但其實同入左藉既係一樣（非香港出世）.都係叫citizen.
即係假設你老豆1980落黎香港，佢係1987年，其實已經係香港既citizen,即係英國既子民。佢享用既權利同義務，同一個係香港出世既citizen係一樣

最好一批深黃既過去
之後英國政府請佢地幫手做背景審查

God save the queen

97後唔好再比
BNO已經可以帶埋伴侶+子女, 已經有400、500幾萬
比=一大堆新移民+大陸人湧去
利伸:冇BNO

就算有得走
都未必想走

唔想放棄香港
一走就已經淡忘香港
過安穩日子
幫唔到幾多

點都好要盡力去到最後先好走

希望要有篩選機制

大好消息

媽呀 見到某D人冇份
真心感動 仲開心過BNO可以走

曝露咗年紀啦

利申：5張嘢

連parent 都可以去?

我毒撚冇用

祖國救手足啊

佢講既香港人係講緊97年前既香港人同後代下話？
依家多左咁多中國人，無理由香港人包括埋佢哋

肯定左先講
唔想再有假希望

10000%贊成

Facebook, IG, Twitter 3大social app

咪撚俾150蝗蟲

係，97前所有香港人

叫佢請返bno同路人做part time幫手
咁就肯定輕鬆好多

97 後

Joint declaration 係講緊到英國有責任確保香港回歸後有民主自由
即係97後都包

唉95年來咗香港但大陸出世老豆老母仲要係紅絲只可以怪條命生得唔好

唯有係香港同港共鬥長命

勸大家唔好咁大想頭
比得97後就即係比埋14憶支那人

起碼比97前啦 已經救返好多人
97前既人有返bno 都已經可以救返唔少佢地家人後代
結婚又帶到一堆人走
利申97前出世無bno

單非其實係咪即係老豆老母是但一個係香港人

呢班摧毁香港既賤種都有份對真香港人真係侮辱

去咗香討快望
藍絲們根本唔希罕西方民主，眼中只有我国強大
(咀炮上係咁啦...可能轉個頭去晒英國無人知)

係就好啦

大家課曬金俾Hong Kong Watch未呀
人哋真係好幫手，但經費籌款到而家都未夠八成！

你係中國出世就咪諗住認親認戚拎著數啦

重新開放97前香港出生
當時無申請BNO

而家可以再申請
果度都唔小人

至少父母要係97前香港settle down

大英帝國

政府可以access番

因為好多新移民仔女見到屋企人嗰種嘅無理取鬧 身邊親戚既劣根性 加上佢哋冇辦法移民 我覺得呢班出嚟抗爭嘅新移民子女佢哋分分鐘係最勇武嘅一班人

等美國過果條香港難民法案
羅冠聰夠係中國出世啦

係，呢d 都係真香港人既血脈，有香港情，有唔少黃，會抗爭，係常理

雙非，同香港毫無淵源，住係深圳，對香港從來零了解，只係日日係深圳躝黎咬香港醫療教育福利，呢班我真係未聽過係黃，會抗爭

舉報撚召喚

全部人記得去到人地度唔好做蝗蟲
要有貢獻
香港人唔衰得

你唔係分化撚就係撚鳩

咁呢班叫單非，天水圍黃到金果班就係表表者
唔係班雙非

最好一齊去
過到去冇差佬保佢地睇下仲點作惡

估唔到依家啲00後原來唔知咩叫雙非

推

講明會有政治審查

大神

大陸出世冇問題啊 你九七前落嚟香港咪得囉

強烈要求政治同工作背景審查

快D到正午,收留晒香港人會幫你

所以咪話限死要香港出世

上一代有責任教下一代
00後唔明咩係雙非，首先係上一代責任

純粹學術討論 反而想問假設個老豆係香港人有拎bno
個呀媽係內地人 97之前大陸生左個b 之後大左一齊黎團聚 呢個角度睇個b同個媽可唔可以因為個老豆係 所以就合資格？

其實唔好用自己既感覺去覺得呢樣係事實啦
英國已經最有可能做既會係畀政治庇護畀一班畀人迫害緊既示威者

雙非多數住支那, 唔通專登落黎咩

單非香港一大堆喇
我本身都係, 不過我香港出世咁解

最緊要唔好俾班藍絲走

佢又唔係咩高官/議員

咁，真係要睇最終條文

冇用咁既角度諗過
一言驚醒

有冇咁數

最多咪西班黑警或者高官及其直系家屬,點西FREE RIDER 呀

理論上，配偶係可以擁有。但個b而家已經over 18歲，而如果佢係1990年7月1日之後先黎香港，咁個b其實係英國離開前，佢未係英國植民地既citizen.

咪係到時英國淪陷都得 twitter有議員講啫

All hail Britannia

請問點做 好想去

香港大把支那人啦
再唔係玩大d一日放1000個落黎
所以限死香港出世都係冇撚用

企開d啦. jpg

你支那落嚟本身就係支那出世啦 點會係香港

要做第一步
首先取消689同777家人既英籍
同凍結在英資產

好簡單, 父母任何一方唔係香港身分已經kill off到唔少

14億人有居英權不是夢

佢句“people who were eligible but never claimed BN(O) etc”.
咁如果根據返當年既情況，有資格申請BNO既人，要係當時已經係香港永久性居民。
即係
1.所有在1997年7月1日之前在香港出世。
2.所有在1997年7月1日之前已經係香港永久性居民。

即係話97年7月1之前出世既一定合資格，而其他非香港出世，由大陸申請落黎個d,應該要係90年7月1日已經入境左香港，先會岩岩好夠7年。夠資格申請BNO

內有詳細

有警嫂展示其新續領的BNO 護照

Push

咪就係
97後父母都係bno就已經ko啦
係連登班大陸仔拎97後做擋箭牌姐

呢個方法唔錯

不過大家要作壞打算，畢竟支那而家打算唔比香港人走。

有BNO嘅手足，好好準備先。

單機啦五毛

Blocked

係，我都係咁唸。

廣東省香港市的復興
就肩負在這班愛国的同胞身上了

五毛ac話返人係五毛

佢係當時合資格申請bno.但而家英國佬係咪會比哩批人入去，就未公佈。
但你話佢香左？咁香左就無野可以做到

你燒壞腦？

加油呀大家

醒未
收成期個班先唔會同你走
你擔心共諜好過 好似台東咁投票日出晒嚟

多謝你

估到

大把

犯咗國安法未

push

睇下樓上啲人
幾愛香港

本身親屬都有 即係黃絲父/母嘅手足都有居英權

所以 5 年後先可以申請定居，咁英國就有5 年時間審核

篤灰啦

去咗好多次71遊行，再加上上年好多和理非集會遊行，又有去英美集會
啲相同片可以做証

如果有審查 父母係藍絲過唔到 咁咪會連累到個黃絲仔女無得攞？

LdP

連登拉大隊過復興英國

元朗依然成村人合資格

1962年英國修改臣民法前，大把新界原居民去左英國

所以我個fd 俾狗拉都唔敢講身份證
因為r字頭

天水圍全黃區議員架，踢走曬工賊同淫賤，你估天水圍唔多新移民咩，佢地一樣反共

所以咪話用血統來做基準好on9,成班連登仔覺得早落來香港or扎根香港=真香港人=支持自由民主.

大紀元果班唔鹹唔淡廣東話香港人點算?

譚仔阿姐但支持民主有上街點算?

連登仔根本唔明白香港人三個字代表住係你來自世界各地但只要認同香港核心文化,你就係香港人.

佢地眼中只有血統,一樣可笑至極既野.

正

快d RT 啦鍵盤戰士

97年7月1號條線，應該係劃比英國要佢負責番
97後 到 2020-07-01前，我估其他五眼台灣會幫手，當然審查同條件可能會辣啲
因為當年香港易手，除咗中英外，無美國背書跟本無可能咁順利
列強係將呢塊地變成promised land 50年，諗住作為示範單位希望隻魔鬼變好，點知宜家除時700萬人有災難

我覺得要對外國有信心, 因為你見到連看似唔關事嘅美國人都係到力推就知乜事